[冇圖]法國做運動既令女特别令

但係做運動既肥西都係咁噁心

唔符合標題wo

法國呀 呢個美國

真